劣改 入

追動漫一個傻瓜 相信愛情童話

你的虛構我想成真 捉緊這一次機會嗎

二次元也好 三次元也好

發覺沒有偏差

拖手真的這般難 女生都這麼高挑

男生都應該更聰明了 將計劃打消
只好在心裡 再一起 微笑

push

邊間教會？